[三罷突破?]恒大手足好波 一朝早大老山隧道就已經塞死晒行唔到

見到啲閘位落晒
收費counter 封死晒
好似比放雜物塞馬路更容易塞死交通
不過見到好多狗上咗去宿舍嗰條斜路
恒大手足要小心
所以大家 千其唔好向黨鐵路軌掉雜物同搞隧道口收費站
似乎係抗爭有效新手段

加油

捉左三個

恒大嘅巴打要手心
清潔下宿舍同去食早餐啦

冇記者？

尋日都有 頭先好似無

推

今日早到連記者都未起身就已經比人拉左3個

今晚mon post留意下聽日有咩行動先

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

Poly 恒大 同 中大 都鏈住主要交通點

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走